Iroha: No solo protegen [textBlue:Rumores] causantes de miseria...@También protegen Brujas...
Iroha: ¿Qué es lo que quieren decir con liberar a las@Chicas Mágicas, si esto es lo que hacen?
Sana: Iroha, no podemos dejar que Alina se escape.
Sana: Esa bruja se hizo más fuerte en el Laberinto de@Ai.
Iroha: ¿Qué?
Sana: Si se escapa, podría atacar a las personas@de los alrededores...
Iroha: ¡Muy bien, entonces vayamos a cazar a esa Bruja!
Pluma Negra: ...
Iroha: Oh no... ¡No nos podemos acercar!
